點解我樓下個間百佳會冇曬寶碧廁紙，得番藍店廁紙同個款似寶碧既佳之選？

點解我樓下個間百佳會冇曬寶碧廁紙，得番藍店廁紙同個款似寶碧既佳之選？

講唔知，波台狗當我轉貼係自己寫咁，真係好弱智

好柒喎你

太好賣，返唔切貨

樓上條友我開黃店post就貼張圖，開淘寶post就唔貼，鬼鬼地

其實樓豬係幫手煽火定點？

你個弱智仔轉貼新聞都有問題
知你開post個個post唔過1頁,係到搵存在感喇,波台狗
知你好撚自卑啦,成日開膠post冇人理

有2邊新聞都有貼有問題？